既然之前圍咁多次狗屋都唔驚 不如新開黨鐵戰線

之前打過咁多次狗屋陣地都輸到仆街
不過快閃黨鐵 逐個逐個站同佢拆曬啲機 閘同CCTV
橫掂都封站 咁不如攬炒啦
個個站都壞曬
一係你日日都唔通車 大家罷工
一係你就照通車 大家免費搭車
次次去圍黨鐵 屌啲前線職員都冇用
啲高層理撚得你

拆黨鐵
一 可以快閃 拆完就走 唔會有陣地 戀戰
二 起碼唔洗比狗追住黎打 開槍
三 刑罰無用重 都係刑事毁壞？ 呢層唔清楚 但一定好過暴動

大家點睇？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推左先

事到如今，唔好再退，唔好再縮，唔好再驚，全民勇武，共抗暴政 | LIHKG

推

好嬲 仆街黨鐵夾埋黑警殺市民
忍左好撚耐 唔係第一次

聽日全民拆黨鐵 送頭行動

唔去機場了

各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

不如講下有咩缺點
黨鐵始終都係市民去遊行嘅主要交通工具
拆咗以後快閃同走好麻煩？

狗鐵有心封你 唔會走得甩
重演多次831

黨鐵一早應該要清算
831總算點醒哂所有清醒既香港人
葵芳，太古手足圍左幾晚都冇回應
班高層就係度推班細既出黎受，幾百人聯署簽名都完全當佢地冇到
最近仲要無理封站同無差別拉人打人
仲要忍到幾時？

無謂囉

有話係聽日？
聽日一定要去機場
拆鐵可能9月開始
每逢星期六就拆一條線
星期日就機場咁？

9月1 變咗全民拆黨鐵 送頭行動
各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀
點解呢排港鐵加裝cam? 肯定係巧合啦

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

比人恰到上心口 最多咪攬炒囉

推 cctv 閘機

先搞機場快線
清除機場快線所有閘機
佢唔停機場快線就所有人免費入機場
降低抗爭成本
佢停機場快線等於黨鐵幫手塞機場
然後全世界搭巴士塞青嶼幹線

聽日一定要去機場
拆鐵可能9月開始
每逢星期六就拆一條線
星期日就機場咁？
咁點睇

機場一定係主線
聽日一定要去機場
拆鐵可能9月開始
每逢星期六就拆一條線
星期日就機場咁？

同意 盡情破壞

而家我唔係話轉移戰線 係新開一條戰線
機場呢個係主線 拆鐵可以係支線
大家點睇？

要拆要速戰速決

依家就係唔好再搭鐵遊行啦
會死人㗎

贊成，一定要

一日無可能拆曬 平日又唔夠人

閘機同CCTV壞咗
只係畀唔到錢，同錄影唔到
最鍾意返工嘅香港人依然返到工放到工呀

總之聽日一定係拆機場快線
聽日機場一定要癱瘓
真係嬲撚到我訓唔著

唔錯!

聽朝千其唔好拆機鐵

支持

我都覺 所以我從來出去都唔會撘

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

但巴士又成日去唔到現場

所以先要集中人力物力先拆機場快線

咁未岩 全民免費搭車唔好咩？
平時賺咁撚多 加價都算 你同黑警合作殺市民？
無一二日收入都嚇到班高層瀨曬屎啦

一定係聽日拆
停駛等於目標達成三分之一
唔停就免費入機場

所以千其唔好

聽日11點 拆撚晒佢
賣飛 閘口 廣告

如果全港各站全部閘機 售票機都換曬
唔知幾錢
到時如果加價 一定全民拍手

佢地敢先算啦 個個淨係識兇人

加到一萬蚊張飛都無問題
全民跳閘

當全港慣左免費撘車
你而家加到100蚊一程
你估仲有無人會撘？

你而家出街都比人告暴動
刑事毁壞算得係咩
捉到人先算啦

唔試唔知work唔work